[JS6901] 揮個靚手

有冇人入左又得自己一個

jupas 唯一一個一講code就記得係咩科嘅科

Lm